熱門post無一個講23條既

到底你地想點
就算做港豬都好
打到埋身.都應該識叫一聲
任何所有膠post都唔應該再推到上去熱門

push...你明知依家熱門post果堆有好多都係有人特登推上去
要討論唔該討論依家既問題
我睇到熱門post仲係咁膠.真係火撚到黎埋

push佢依家係去到恐嚇你既情況
但下一步就係推動立法
唔通真係等你9月坐正先做野?

push

好撚多膠post，情情塔塔，飲飲食食，唔知做乜撚

推

推推推

都on撚9
我無權阻佢地發膠
但係打到埋身.到時可能就真係得返佢地果類主題
之後準備比五毛入侵啦
唔係.係連登準備收皮

新iphone都幾個post

Push